點樣先可以諗野唔好咁灰 各位巴絲比下意見

如題

我都係好灰既人

一諗野就去負面個邊諗 做唔到樂觀個一堆人

你因咩事負面多

讀書 朋友 你呢？

我都係

原來大家同病相連

同問

搞到入嚟既人都即刻灰哂咁

睇達哥學佢發達大計同心態
轟呀！

接受灰係自己嘅一部份

買部3310返黎
灰果時係咁掟
當見到佢掟極都唔爛
個心就會好自癒

屌